唔太明點解男仔成日都呻冇女...

如題

究竟係 搵唔到中意既定 娘娘睇唔上 or what?

P.S. 比同事/中同 問有冇女仔fd介紹

睇唔上人地

你知道你暗戀的人正好也喜歡你這叫做什麼嗎？

想像力

多多益善

想拍拖, 又唔想求期搵個人開始

比人 hurt 過, 又唔想 hurt 其他人

"唔鐘意我, 咁你又同我開始 ??? "

首要: 樣+身材?

比人 hurt 過, 又唔想再比下一個 hurt ?

性格=樣>身材

思想性格、頭腦、價值觀等等都係考慮因素